END clothing 夾運費

Share share

有性，幾多人成團？

有折?

未有呀 但有野想買

前排農歷新年前，全球免運費

Easter會唔會有

有平咩

我睇中既係減價item

有咩正野買

有興趣

有野想買。點加入？

想買鞋,點計運費

我都想夾

有冇人開團

想夾

搵sunnny咪得囉 20蚊搞掂

幾時會再有免運費...

啱啱買咗幾件衫，點知有一件佢無貨出唔到，連埋成張單嘅shipping退返錢俾我，變相免咗shipping